6000 list 求改

Intel Core i5-8400 2.8GHz (BX80684I58400) HK$1,359
Asus 華碩 Prime B360M-K, B360, MATX, LGA1151, 2*DDR4 HK$690
ADATA XPG Z1 16GB (2 x 8GB) DDR4-2666(AX4U266638G16-DRZ) HK$1,420
GIGABYTE, NV, GTX1050Ti OC, 4GB GDDR5 HK$1,630
Corsair CX SERIES CX450 80 PLUS BRONZE HK$399
WD Blue 1TB SATA3 Desktop Hard Drives (WD10EZEX / 64MB Cache / 7200RPM)(藍版)
HK$315

Total $5,813

打機 autocad用
Display 用gigabyte 定asus?
i5 8400+1050ti 定加幾舊 i3+1060?

推

打機冇SSD

聽講asus prime b360m-k 係cut cost 板，不如用b360m-a？
利申：我唔太識，都係喺其他人身上聽返嚟

細板 好多問題, 小心D...

b360 aorus gaming 3

asus gtx1050ti

intel 760p 256g ssd

緊係用I5+1050ti
ram用kingston
display用msi/asus比較好

cpu Intel Core i5-8400 2.8GHz (BX80684I58400) HK$1,359
mb Asus 華碩 TUF B360-PRO GAMING WIFI, B360, ATX HK$1,200
ram ADATA XPG Z1 16GB (2 x 8GB) DDR4-2666 HK$1,390
gpu ASUS, NV, GTX1050Ti STRIX OC, 4GB GDDR5 HK$1,699
psu Cooler Master MWE Bronze 550/550W ATX PowerSupply, (80PLUS BRONZE) HK$445
hdd WD Blue 1TB SATA3 7200RPM HK$315
ssd 256GB Samsung PM961 NVMe TLC SSD HK$710
case HK$380
Windows 10 HK$200

Total HK$7,698

本身想盡平 所以無SSD
而家多2000 budget
但要加wifi

加wifi card 定 加 500用 ASUS TUF 底板?

你都話你要加wifi

window +$200 咁抵屌

psngames

就出新野先砌?

顯卡用Zotac 10603GB Dual Fan
直接去centralfield問價會比你係佢地網睇會平少少

冇記錯好似1700定1800蚊
有興趣ig搵我：gg_computer